班狗中環站做戲,大家目標美國領事館

有狗扮示威者
小心
未fc但現場留意

自編自導自演

我未fc你老母係雞
咁係咪就可以傳？

推

睇下有冇手足見到佢地 如果係鬼應該有陀槍